無論irene有冇做過我都會永遠支持佢！

我同柱現勾過手指尾
我會永遠支持佢
試問一個會送airpods pro比伴舞dancer嘅好人
點會做出啲咁嘅事？
任何想誣蔑佢嘅人
最終都只係拿石頭砸自己的腳！

最後希望咁多位盲反可以收斂下🙏🏽
你哋再係咁我唔排除會叫李秀滿老師告你哋🙏🏽

IRENE肉體飯表示支持

我屌你老媽

Irene無依d假飯

第一次同意你

屌你老母